<又中> 東院護士接種科興疫苗 出現嚴重副作用留院 幾乎無法步行

本港武漢肺炎疫情持續，至少7人打武肺疫苗後死亡，全部都打科興，但專家認為所有死者均與疫苗「無直接關係」。一名東區醫院的前線護士，響應政府硬銷，上月成為首批接種「科興」的醫護人員。不料隨後懷疑出現副作用，包括頭痛及嘔吐，而且越來越嚴重，關節腫痛，幾乎無法步行，連護士的上司也擔心情況突變，昨日安排她留院治理。事主的同事指，政府正全力推銷「科興」，甚至擴大優先接種群組的範圍，擔心部門會隱瞞事件。

政府於上月23日就科興疫苗開放予優先群組接受預約接種，同日安排200人，包括醫護人員等在中央圖書館接種疫苗。有讀者向《蘋果》報料指，他的一名女同事，東區醫院的女護士，當日亦有份接種，並被安排在傳媒前拍攝，但其後出現副作用，而且情況越來越嚴重。現正留院接受治療。
根據讀者的觀察，該名女同事在接種後出現頭痛、頭暈和嘔吐的情況，而且面青青。據知她曾到職員診所求診，但沒有說明接種了疫苗。近日她的情況越趨嚴重，嘔吐不止，即使空肚狀態下也會嘔吐，上班亦顯得乏力，腳步不穩，連罕見的徵狀都出現，就是感覺沾寒沾凍、冒汗和肌肉腫痛。

女同事曾表示，「覺得傷害緊個腦，不停襲擊個頭，頭好痛，痛到好似撕裂咁」。上司看在眼內，認為不能輕視，昨日上午安排她入院。

…………………………………………

又係黑護？

一定係黑護自殘抹黑科興疫苗啦

打針死好過晤打針死

抵死啦 全行都想打biontech 係呢班人話要打科興

又唔關科興事

唔食早餐就打
自己攞嚟

做醫護讀咁多書都咁冇腦
仲俾佢醫真係９驚

護士都打科興

ya, gooooooood

相信政府, 唔驚

老果班真係唔睇paper

雖然冇死唔洗賠200萬
但都唔關疫苗事

磚家叫你唔好緊張又唔聽

死到臨頭都仲唔講打過科興
呢d 奴才邊度搵

重差一針, 打埋無事

收咗美國錢吖
肯定係

唔俾護士愛國架咩！？
為左國家一兩條命算係D咩

專家: 睇唔到同疫苗有直接關係

拿拿聲幫佢埋第二針啦

八字唔夾
星座唔夾

智商高到咁你都唔會食三鹿奶粉啦
毒苗反而用國產

日日都有人頭痛 嘔
唔關事

係人都會有副作用喎

肯定係自願想博表現甚至係藍到發黑
他的一名女同事，東區醫院的女護士，當日亦有份接種，並被安排在傳媒前拍攝

佢？

讀者坦言同事之間都竊竊私語，擔心部門會隱瞞事件，「因為科興入咗咁多藥，你話畀人聽你嘅醫護打咗有事，肯定唔會好多人打啦！」

專家教授個個打BioNtech，你就走去打科興出事
真係稍有智商都搵鬼信

紫衫個位

受傷賠多d

唔好屌正苦啦,
佢用心良苦今解決緊土地問題,
今地又無得加, 今唯有減人口啦

根本就唔應該主動自己走去打疫苗
邊個地方出都係咁話

太緊張，冇食早餐唔關科興事

仲有批老野護士當年訓練水平低下既情況入職，加上愛國主義情緒高漲，不意外

咁咪幾好

冇食早餐同埋太緊張姐

希望當初幫政府宣傳個陣有筆獎金俾你啦
唔係連渣都無

保護性得5成仲要高風險都敢打

奶共奶到命都冇

做護士都唔跟果班專家試針試BNT，
就拿拿臨打科興？ 咁咪睇唔開

前者唔係問題
後者先大件事
利申：識當年有個Form5去做，依家係NICU做高級，做野好有heart

黑護收美國錢自己幫自己亂咁打針又想陷害祖國

中風 癱 關節腫 死

都好多副作用

不過專家一致話唔關事

肯定藍

據知她曾到職員診所求診，但沒有說明接種了疫苗。

女同事唔想為國家「添煩添亂」

藍屍 : 相信正苦

呢個係上個月23日打針，政府又係唔主動報告。

日日都有人會幾乎不能步行架啦，好正常。

是正式錄用的護士嗎?

相信事主係作死
唔開疫苗事

冇食早餐收左錢打科興

年輕護士 有無直接關係？

打埋第二針應該無事架啦

食屎啦黑醫護

估唔到2021年香港已經可以共享支那人榮耀打毒針假疫苗

抵撚死

響應政府的忠誠廢物

打埋雙手都郁唔到
平衡番晒

專家：直接同間接關係都無，日日都有人行唔到架啦。

死黑護又沫黑科興

先唔講邊隻好啲

但biontech起碼有得賠，都仲要打fourhing。就算死左我都信啲磚家話唔關疫苗事，係死在個人on 9

專家話無關呀，科興是唔會錯的

藍屍親戚：其實接種疫苗就好似行軍打仗咁，我完全駁唔到

造謠生事
日日都有人唔舒服㗎啦
科興仲要係副作用最低嘅疫苗喎

打埋第二針
雙手郁唔到先再講啦

到時日日搵人服侍自己，爽過做皇帝

一定係夜訓

唔係15-30分鐘出事

即係唔關事
日日都有人行唔到架啦

個樣仲要咁撚得戚

啲廢老真係撞咗邪咁

據我所知，係有一批藍絲醫護打科興，唔知文中呢個係咪藍絲護士

其實是唔是打針致死率高過武肺

感冒發燒啫，冲兩包合仔茶飲無事
又瀨科興

鍾共: 江山易改 雞性難移

唔夠愛國

咁多單 好難兜呀

頭暈係佢耳水不平衡
嘔吐係佢食太多生冷嘢
關節腫痛係佢本身風濕

唔關疫苗事 黑護唔好抹黑國家

無直接關係！

打科興會直接死架 你arc人！

黑护造谣 恶意中伤

覺得傷害緊個腦，不停襲擊個頭
原來係洗腦針

１０８算高？ 愛因斯坦 １６０

得罪講句
原則上都係skilled worker姐
唔係professional
未必要睇paper

藍絲有個表用來做大外宣

我絕對相信個表
科興副作用最小

針係佢地㨂 癱左唔好喊

專家講左唔關事
你係唔係想犯国安法

尊重啦冇呢班人幫手清科興貨港共又發癲迫我哋打啦
respect打多啲

呢個黑護打大陸野 班仆街藍屍仲割唔割蒂

我都睇過藍絲YouTuber 成日拎嚟講

專家話無關呀

日日都有人死
有人面癱
有人中風
有人關節腫

點解要賴科興

科興是作用最小的

抵死 藍屍狗

飛機師同外科醫生原則上都係skilled worker

試下佢唔使定期update專業知識出面d人仲信唔信佢地

除咗藍果批仲有班港豬醫護真心覺得滅活疫苗歷史悠久比mRNA穩陣架

做護士讀咁多書都咁on9，真係抵你死啦

個表絕對正確✅
希望佢地快d個個打齊科興二針

一定係黑醫護扮唔郁得

蘋果話係呢個

上月接種，屬日先入院？

冇直接關係
未有數據
...
下刪一千字

估唔到現代都有神農氏

咁後生都打...

你上面提既兩個例子都係professional
醫生vs護士 就好似機師vs空中服務員
有心做進修無人阻止你向上
但唔好理所當然一定會增值自己 好多人都係打份工 識處理醫療事項唔一定要明原理 但要知做錯既後果

去水人打姐
自己點會打

日日都有人行唔到路有乜咁出奇

都話唔關科興事咯

求仁得仁
可惜政府唔會認關科興事
做唔到英雄，做住condom先啦

打埋第二針睇下先啦
話唔定會好返呢
最緊要係相信政府
有副作用係因為對政府信心唔夠 與疫苗無關

希望佢屋企人出年拜佢山啦

藍屍殯儀館好滿

醫生同護士分工一定唔係機師同空中服務員咁既關係

反而係似機師同維修技工既關係

自作自受咗

熟咗罪,我好心唔會叫佢黑

藍丁格爾

果然係滅活

讀nursing咋

黃醫點會咁戇鳩去打啊, 打得都係藍絲天使黎,抵撚死,希望成世

拎護士同空姐比
空姐使唔使考牌？使唔使讀五年先入行？
雖然事實上護士都只係半專業

五毛藍c: 黑醫護扮野抹黑

係時候支持3萬表忠 全家強制注射啦

所以陳局長坐呢個位 根本係笑話
人地都話係外行人管內行人
無否定護士既付出 但真係要分清楚職責
同埋唔好過分要求唔同職位既人一定會識哂所有野

死快的 抵撚死

醫護手足肯罷工未？

一定係米國佬...

唔撚洗讀咩？知唔知RN要讀幾多野？定你大陸人黎

呢啲正宗抵撚死
唔好咁容易死, 最好週身後遺症
人愛國你愛國, 你愛到搵命搏

可能佢以為香港護士牌好似支那咁可以洶番嚟

舊制果d nursing真係唔洗讀咁多

護士都唔一定係RN

講真，之前個fd做RN，都話支那啲醫護好撚廢

呢點我認同
局長位應該係要搵個醫生坐
副局長搵返護士
做人最緊要識得分莊閒

好多都係護士未專業學位化嗰陣入行

at least香港RN都係讀英文既教材, 考既試英國都一半承認, 考返conversion test同短時間實習返就認可

中共國d 醫護真係好多野都唔識做, 又無專科制度, 全國無統一考核標準, 某d醫院話你係專科就係

舊制讀得仲金喎
以前nursing board嗰試好難考㗎

開定盤都得啦

唔使問啦

護士自己出入高危病房，唔關four兄事

有機會博表現打
同上司上床同原理

食早餐啦屌

呢D就係傳說中黑謢?

一定唔關疫苗事 假新聞

有醫生真係信科興話自己副作用較低架

睇Paper之餘都係睇埋個Source嘅 Reliability

佢果朝好似冇食早餐 ?

希望識佢嘅人可以轉達佢知:
我地笑到停唔到呀哈哈哈哈

集氣post?

可能想拎sick leave

許醫生笑撚緊你

一定係之前督灰個班黑醫護！

藍絲打科興點可以唔舒服架
傷開緊全國十三億人民感情

真，如果有個民族個個都係愛因斯坦我地應該住緊火星

你北京深圳鄉下啲醫院就真係真黑護
黑到啲老百姓要山長水遠落黎香港打針
政府唔將依啲錢納重稅受苦既係我地香港市民
以前香港醫護咁照顧班鄉下佬，今日佢地就掉轉槍頭
都係蝦香港人冇自己既政府 唔係一早成隻死狗咁

人總需一死d friend?

而家仲要未死
有賺

成件事根本 on9
咁能多人岀事，跟住9話無事，重增加接種群組。 重走去打個啲心今命底做白老鼠。唔係 on9 我真係唔知係咪

本身無事而家中武肺

藍色廢物搏上位
不過藍屍天生智商低

老屎忽根本脫節
好多人都求鳩其

個護士好似幾正